9月10日 香港大球場見！

入去唱願榮光歸香港！！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

呢到呢到！

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

大球場見！

到時見！

光復香港！

學生40！！

睇唔起都可係出面一齊唱

想問當日去現場買唔買到飛

.

做緊野嘅係咪覺得$180好大負擔？
學生只係40蚊

買到 4萬個位
坐得爆你買唔到嘅話我俾我張飛你又點話

Ok

推推推 唱港歌啊喂

c u tmr